【動畫】醉男大鬧朗豪坊 追打路人腳踢的士

2018年08月01日

【動畫】醉男大鬧朗豪坊
追打路人腳踢的士

【本報訊】一名醉漢昨凌晨在旺角街頭喝罵途人，再到附近的士站頭驅趕的士，先後拍打一輛的士車門及右倒後鏡，又起飛腳踢另一輛途經的士，警員趕至制服醉漢，拘捕帶署。

現場為旺角砵蘭街交界朗豪坊對開。昨凌晨2時許，一名32歲姓司徒的醉男，疑發酒癲失常，在街頭不停騷擾途人，拍打手袋再作勢打人，嚇至途人紛紛走避，然後再目標移師至停泊的士站內的士，一邊喝罵一邊揮手趕車，排在首兩位的司機為免惹禍上身，立即駛離車站。

然而，排在第三位的士未有即時開車，醉漢立即遷怒於它，先起飛腳踢爛的士車門及右倒後鏡，適時再有一輛的士駛過，醉漢再一腳踢爆其右邊倒後鏡，其中57歲姓陳的士司機駛離至亞皆老街停車報警。

警員接報趕至，合力制服該名醉漢，並以涉嫌刑事?壞將他帶返警署扣查，事件中無人受傷，2名的士司機在場協助警員調查，其中報案的姓陳司機稱當時在站頭排第三，打算稍後收工入油，想不到因不理會醉漢而惹禍，大感無奈。

上一則
上一則
娛圈人物：如何跟天皇巨星打交道？梁爾紋 (方俊傑)

下一則
【考牌肥佬】紋身青年被捕「奪命甘」休假